無忘初衷

等我長氣啲提大家：

不流血 不受傷 不被捕
不分化 不篤灰 不割蓆
不完美 可接受 要改善
兄弟爬山 各自努力
各有各做 核爆唔割
敵進我退 敵駐我擾
敵疲我打 敵退我追
be water
be humble
be smart
光復香港 時代革命

連登好撚多指責撚 分化撚
大家冷靜 警醒